{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150775?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디어스명동 (충무로) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックアウトの延長時間は午後2時までで、延長時間によっては追加料金が発生します。 2時から4時までは1日料金の50パーセントが、4時以降は1泊料金がかかります。 ドミンゴペントハウスの場合、チェックアウトの延長はできません。 予約者と実際の宿泊客の名前が異なる場合は、チェックインをお断りすることがあります。 ご予約の際、実名記載が必要であり、未記載の場合は予約確認が難しいことがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 客室タイプによって他の客室に割り当てられる場合があり、客室の展望を保障しません。 すべての客室は禁煙です。 喫煙が発見された場合、10万ウォンの賠償費用とともに退室処理されます。 無料Wi-Fiが提供され、多回用アメニティも提供されます。 駐車はできません。 ツインルームとブレベダブルルームは人数の追加ができません。 ドミンゴペントハウスA、B、D客室に追加人数がいる場合は、エキストラベッド料金が発生します。 客室定員を超えてはならず、未就学児の同伴は別途費用がありませんが、ベビーベッドの提供はできません。 駐車場はありませんので、公共交通機関をご利用いただければ便利です。 周辺に地下鉄の駅があり、アクセスが容易です。 ホテル内にはさまざまな付帯施設もあり、利用可能な時間と注意事項があります。 建物全体に禁煙政策が施行されており、喫煙摘発時に費用が請求されます。 客室やホテルの器物を毀損した場合は、別途の弁償費用が請求されます。 ホテルの規定を遵守していただき、個人行事を行う際には定員に違反しないように注意しなければなりません。 追加費用は当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトの延長は午後2時まで可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ドミンゴペントハウスの場合、チェックアウトの延長はできますか？",
            "answer": "ドミンゴペントハウスの場合、チェックアウトの延長はできません。"
        },
        {
            "question": "予約者と実際の宿泊客の名前が異なる場合は、チェックインできますか？",
            "answer": "予約者と実際の宿泊客の名前が異なる場合は、チェックインをお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。喫煙が発見された場合、10万ウォンの賠償費用とともに退室処理されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "客室にエキストラベッドはありますか？",
            "answer": "ツインルームとブレベダブルルームにはエキストラベッドはありません。ドミンゴペントハウスA、B、D客室に追加人数がいる場合は、エキストラベッド料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴無料ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴は別途費用はありませんが、ベビーベッドの提供はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "交通手段はありますか？",
            "answer": "周辺に地下鉄の駅があり、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはさまざまな付帯施設もありますが、利用可能な時間と注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "建物全体に禁煙政策が施行されており、喫煙摘発時に費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "何か故障した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室やホテルの器物を毀損した場合は、別途の弁償費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "イベントを行ってもいいですか？",
            "answer": "ホテルの規定を遵守していただき、個人行事を行う際には定員に違反しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 624
    }
}